### 问：共有哪些获取积分的方式？

答：共有以下获取积分的方式
- [ 推荐朋友荐积分 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/refer-friend/)每推荐成功1位，立即、自动奖您150点
- 从[ 金刚网>商店 ](https://www.atozitpro.net/zh/shop/)购买积分 具有钞票放大器的功效
- 从[ 金刚积分交易所 ]()购买积分
- 实资购买流量，获消费美元金额10%的积分
- 凡经您推荐成功的新人，其在金刚网消费美元金额的10%立即、自动以积分形式充入您的积分户
- 在[ 金刚网>论坛 ](https://www.atozitpro.net/zh/forums/)发表评论，每条奖积分1点


#### 推荐阅读
- [关于积分等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-积分及相关问题)
- [关于金刚推荐人等](https://kk404.gitlab.io/web/列表-金刚推荐人及相关问题)
- [问题与解答](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
